[佳騰駒亮先生]五月五日田草十一場賽日討論區II

讓我燈死你

唔上黎吹水就中了

天意goal

跑咩？

Dls 場場QPQ斷1屌你老母

5倍

我燈d sor

牙拉

Bill sick 勁中 馬會又贏大錢

利敬國推都唔推捉到實
係咪收到order等落班先食

醉醒神差唔多

C食

李寶利跑出當抽水

有冇人再追巴黎太監

呢隻個閘太靚 贏得咁小係場地關係

雙膽收左皮

可能係~之後轉跑泥再爆冷升班又跑包尾
勇晉系特產

隻好運係咪真係要轉泥

所以跑馬都係唔好咁認真去分析
太多uncontrollable 既風險會出現
e.g. 慢閘導致塞車
是但鳩買算

梁家俊 好波!

莫雷拉以家外檔9成3叠

大摩作風好快會贏啦呢隻 泥草其實冇分別

搶唔贏有乜計

今日d馬俾狗賭

機智唔難捉喎...

重注左p
真係靠臨尾幾步

蒙古王

下場一係唔知夠唔夠長力一係彎彎地
G3

買5號p洗唔洗驗腦

皇天騎大摩d馬好似幾醒神

又死腳 買左黃俊腳慘死

長途唔買呀拉真係痴線

太長啦....最多1800

得佢一隻133

個個都仲推緊既時候己經企起身收工
做都做得好睇啲啦

專注同唔專注既分別

紹 東 長途 2400 杯賽

w 要搏 p 穩了

真

但隻閪馬唔發癲先算

追咗幾次，希望唔使等落班

輸左好多啦有冇邊隻岩我追數

騎師之前閪

告東尼一Q返？

Peter係咪訓撚咗
咁多個得阿康叫有啲heart做野

次次一係到出水變大熱
錶之銳 好運

勝利仔蒙古王

財帥全部跑完變大熱紅格

想睇切柒

跟

好多大戶cd-rom

想阿利冇P了

全部跑完變紅格
好撚癲

其實陸寶係咪見曬底

柒俊放唔放得出呢

好鐘意睇2400

琪星
唔w搵我

唔係

好耐冇睇過馬的感覺
今日淨係今場有啲戲碼

冇乜馬走
騏星走唔走呀

上星期咪大賽完

做人做狗自己簡 佳騰狗！

上左岸啦

1 2 唔中我跳樓

華人一哥

R7
4-2 6 9

留名

1，6，9qqp

梁家俊今日4條Q

好好瑪點解熱得咁勁 ?

何妖咁熱贏硬？

今日華人一哥係柒俊

R7 佳騰駒 / 小廢青
R7 好好瑪 / 伏部半撞
R7 扎西德勒 / 大阿熊
R7 陸寶 / 追命

打吡前面個堆除左夏威夷其他都贏到開巷

蔡頭氹得掂綠寶

Ho Ho Khan表演2100米跑唔郁

佳騰駒好抵買WO

騎得郁先算

已經預見到佢跑第4

潘頓 蔡明紹？

巴黎太監淋地點輸

綠寶Q有冇機

佢連巴基都搞得掂

4、7、9

搏w得唔得

翠龍串q

扎西德勒

點解王若舜會問現場有無雨既 ?

佢依家係邊度 ?

佢未撚訓醒姐

佢唔係喺沙田咩 ?

唔係香港半個月
番嚟聽日又要做狗

9號 win

70分馬跑入有獎金要加幾分？

佢應該係沙圈到

扎西好似蝕好多分

紅翠尋晚輸左，巴黎大賽個組都唔強

陸寶有邊次追到架

蔡明紹好靚仔

12456 串條四連環先

有遮雨大幕

梁家俊穩！

贏繁星布喎

潘頓 蔡明紹 要了

牙拉上

4 6 9

1,6

翠龍咩慣重磅啦 抵搏

6bo吹大左

潘狗臨場好靚

翠龍

買唔切26Q

垃圾潘又慢閘

騏星放得幾輕鬆

小賭怡情

嘩 彩星亂晒龍

唉 唔賭了 死潘狗

垃圾潘識唔識撚騎

喜蓮彩星跟咁前

潘比人撞撚到on9

4-6-9-8

潘頓仆街死

496

梁家俊今日點都有p

4689 中

7俊

打吡前列對依班對手真係食撚硬

哇 2400都到

佳騰狗

終於中返場

大潘hea騎？ 個個最尾都爭名次 佢已經無推騎

有J 贏分級賽 係咪有閪屌

蒙古王條直路同邊隻打茄輪

蔡騎脾氣馬係咪有一手

又有班智障買潘狗輸死

柒俊偷日上撚哂身 屌

潘玩碰碰車

切

巴打仲有冇水

6bo cashed

利敬國打都唔打 拉住隻馬

慢閘 直路又ON99

彩星有事 ?

窄西做乜9

cls好好瑪點會有呢個氣量

阿國加勝利仔互夾收工 加埋慢閘留後死得啦

冇咩睇唔明
純粹贏級數

一疊飛出6疊

蒙古王跑爛地真係叻，唔係直路撞左應該有p

潘狗

沙田唔到

直路做乜9

係咪有切柒睇

愛馬勝利仔真係好忠心 點都追一段
但冇左始終差一啲

梁家俊 騎師王

2:28 條直路大家鬥爬?

騏星放咁快你就唔好跟上去啦on99

揹頂磅都買 係點撚樣

拉馬

太長

好好碼轉灣果幾步勁撚到

快

爛地2400慢到嘔

有搵到個位 都知贏硬

6 bo都去盡

我都覺得跟得前

但散哂包尾返

梁家俊最近咩事
FI t到傻

佳騰駒唔係爛哋好既咩 ?

有無記錯 ?

一早講左得佢一隻133點會買

原來同佳狗

買左4 6q仲諗住佢自己一個可以慢放埋到q

第十一場果隻佢計唔計分？
btw,我俊騎師王應該高唱入雲

贏埋遮打杯先有

柒左咁耐唔撚講

好 但條友on9

但買親佢都輸

冇啦啦個頭側埋一邊 跟住就收咗

前面柒俊唔係慢放

計

咪係囉 都未撞到 自己想跳 收哂油

上年鷹雄頂磅輸上利多 參考下

你唔彎應該殺曬

咁係你問題啦柒坤

以為可以重溫加州萬里

騏星又交代唔到
係同我交代啊

呢場步速唔慢㗎 彩星要文靜跑法先得

有j已經贏咗

有鳩>冇鳩

馬後炮：何妖同好好瑪真係好夾

第時退役應該有閪屌

梁家俊馬王飛

其他跑G1呢場2班中下水準咋

騏星直路唔飛出中檔 蝕場地

跑g3同跑女皇杯比

想知有錢佬係馬場見到靚女職員會唔會叫佢留低電話

今屆四歲全部都係水
不過比下有餘既

扎西3班都敢買

梁家俊今日搵錢

好好馬呢場對手咁撚水 睇多幾場先啦

我無影都啱嘅 跑完打比之後傷埋

原來係利敬國同呀潘做愛

通常係班女留咭片

遮打盃見真章

騎g王邊個好

佢地做得密D好冇

做雞咪主動留contact

過關 獨贏
3X1
4 場 5 奮鬥同心
7 場 4 好好瑪
11 場 11 八卦 $100

有無得補飛？

仲洗問
梁家俊啦
呢場就實有分架啦
只要奔馳寶馬都有分落袋 就9成9騎王

巴黎太監輸成廿個拎

係撚
啲馬主帶埋老婆仔女入馬場 點敢亂黎
馬場又多記者又多cam
知你食埋d cheap野 唔笑到你面黃咩

放夠毒水未

好少出水
5號p試下

6寶過特醒

R8 2-12

呢隻有p 我表演榴槤塞馬眼啦

11 13死Q乎？

家俊仔生性呀
補咗佢騎豬王

想買2 但潘狗

隻快樂歡騰上場勁到癲
快過精英大師

特醒都綠格

試下姐 巴打有咩高見

今場贏 下場p
早收錢

Allin 霸勝

直路頭撞完無騎啦

Gchi

邊個先會買

快樂歡騰 嬴硬?

杜美爾有無機?

信你串埋隻5買$10pq先

你講我知點輸

R8 快樂歡騰 / 春卷味麥樂雞
R8 萬事叻 / 非洲海底椰
R8 閃耀鑽皇 / 潤夏勝出光采

閃耀鑽皇 萬事叻

發覺柒俊頭先又係唔落真鞭
告仔放頭馬係咪隻隻唔打得

全日重心萬事叻P

[img]b6ec47_51c3e782e23b4c72bb588d78606f933a~mv2.png[/img]

切+食屎

閃耀鑽皇吹大左

美麗甜心

淫者富足

講個笑話比大家聽，吳嘉晉落飛

1 4 14爆

吳嘉晉qpq啲飛好撚勁

識貨

育馬新星 ?

中呀！！！！！！！！！！！

輕鬆到

邀游戰士又輸一場
不過有意外

講個笑話 梁家俊

屌咩 又慢左

9 12 2 1
真係輸左

輕鬆

下

柒俊仆街啦去

中到應一應

真係輸左

十三巴

楊容組合你要信

切未

李寶利你jm9

美麗甜心都近 呢鋪水準

個檔差定咩事
7俊實比人問話

FAT FAT

吳嘉晉差一步有獎金

柒俊揹飛又死

All in 崎豐

不嬲會慢閘 估唔到呢鋪又黎
不過你gel哂頭 就柒左啲

搵位個到真係笑左

萬事叻一季4W

幫梁加俊條撚樣激死

次次買柒俊影都無
唔買又死出黎

巴打犀利 咁都留意到

冇人跟

燈撚到慢閘

個人論盡

屌你咩柒俊

淒涼佬成班朋友出哂黎

燕梅BB

。。。

隻馬出閘不嬲西

試下出真飛 應該好多人跟

紅衫

買左梁加俊騎王，真係要打自己十把

嘩正 $20>$458

多多外檔

Same 腳中哂但膽唔中

潘頓騎豬王又有得叫下

跟咗 多謝

下場買唔買
近況又係好到傻 全部1122

仲有冇😛

下場我俊win你都收得皮

奔馳寶緊近五場都有P 代表咩

啱啱post過啦 諗住純碎share下 街外錢 無所謂

今場交代

單t咁好分

放過柒俊拉

下場買咩

潘狗騎師王要入手了

跟左

$167

贏馬會錢 又唔係贏我錢 小賭怡情share下心水 大家開心下
祝各位巴 日日win錢

翡翠綠唔贏係咪又blacklist

巴打

跟咗，如果有埋隻9就好
買咗連贏位置 2拖5 12 13

黑卡用戶
買場馬嬴首期

苗禮德昨日不滿貝力斯策騎翡翠綠的表現

有冇人信下半場開6條9

係開6條9就同你玩69

數百萬當係碎銀

活力飛彈

仲有冇

針

支持柒俊win

佢落咁多飛 我都想睇下佢

點睇今場寶馬？

真跑得

肥航加我国加31W

1橋

我地邊有咁多本
通常都係以小博大

嚟多條 李寶利 梁家俊？

有冇人夠吉士買埼豐

呢兩場skip唔玩 場場賭 好難win錢
利申：自己經驗

有

R9 活力飛彈 / 卞城公主鈺琪
R9 陽光 / 潤夏勝出光采
R9 陽光 / 朴智媛

蒜頭爺爺

我都唔係場場賭 但次次都輸

蒜頭爺爺得唔得

場場賭會破產

不賭是然錢

support
坐二望一
要埋隻1

上次重傷左

今次唔塞

君臨大地?

飛彈+1

講真 波or馬日日都有 唔洗場場賭既
贏錢咪同自己講夠數 下場唔一定要賭 除非好大信心
輸錢就緊係要停下 冷靜啲睇定啲
唔洗驚冇得賭喎 馬會驚過你ar

單T
活力飛彈
拖
金碧科
蒜頭爺爺
精簡最好
奔馳寶馬

將呢個月連本加贏既 推哂落 奔馳寶馬P

君臨大地

吳長進又著燈 乜事

R9 4-5-9

收息一流 入位置有99.9%
我就唔信唔中 輕鬆啦

Jenny精選吹大左

馬會至驚你唔來 only

翡翠綠啡格，唔撚係掛

9 11去盡

其他馬快落飛 等我架寶馬P 回多D

買左多多

精簡最好 輝哥今日有影

係，特別係波，幾十場到百幾場
過億身家都會輸死

5、12、13

浩南哥

6>1,8

一唔跑就唔發癲

屌有冇得退錢

原來我冇禁確認

BMW

柒俊

Www

奔馳寶馬

衝左閘照開

柒俊玩完

我屌

跑咩

唔係真係黑係咁啊....大慢閘

我隻9呢

篤中左隻飛彈都要收皮

柒俊一買佢就柒

飛彈

屌 買左p only

12 1 11 6

梁家俊真係笑話黎

屌 蒜頭p都無

陽光冇位

呢條友真係PK黎

都冇出閘

on9仔

又容

回水la

屌

真係唔撚公平wo....寶馬大慢閘

郭能

唔見左

1同11掉轉

賢仔call錯馬

陽光cashed

屌你柒俊買親都冇

BMW笑死我

今日D馬好難買

研訊未

捉撚到隻11，你個柒俊咁樣玩尻我

買左9號心諗 咁快上返黎咩 明明望住大慢

隻馬唔肯出又屌鳩柒俊 笑左

應該研啦...回水啊仆街

屌我條1 12q pq

屌你老母埼豐你唔撚放捉住搵遮擋，你老母fuck上腦

感覺牙潘最尾會玩野

屌隻寶馬咩事

預計派彩

11 place $123.5

9 出唔到閘

笑撚左, 唔放

想問下金碧科有無跑

第10定第11場先

我屌我死左去，用左活力做膽不嬲都拖埋冷門，居然睇流眼冇拖埋幸運精選趕唔切買w，p唉仆街

好撚灰

佢老母埼豐都可以唔放

美麗經典俾poli都唔俾潘騎

邊撞邊開
狗會當冇事發生

楊明綸騎師王岩岩大落飛
真係有鬼

容癌去埋隻非凡才子呀

太熱, 不了
今場鳩跑輸返 10 個馬位下次50倍先去

梁家俊同佢師父係咪有仇

咁都當出賽？

狗會真係仆街黎的 隻馬卡閘加大留漏都唔研訴 唔玩了

上次咪贏咗隻天皇巨星

屌，連贏位置跟左3隻就係無簡11

3、5、9

馬會做野唔洗你教

輸到傻左

研乜鳩 判返個閘跑第尾咩

屌，賭波算

就黎跑完成季贏一隻咁多

神州福星追到破產都唔識入P 今場都咪撚入住

sorry

咁都正常出閘 馬會好波

不求勝利只求位置

發覺好多人輸到傻撚左
上年天皇巨星入閘之後唔出閘都唔會回水啦 唔好傻啦

何妖騎豬王 唔中問我拎番

會退錢既就唔係狗會啦

去食野散心狗會真係賤到仆街

狗會食屎啦 咁都唔駛研訊 真係比狗賭

勁抽？

今次撞開個閘跟住開閘wo ching
(雖然隔得0.1秒)

莫雷拉 2 方嘉柏

似

點解要研?輸傻左，隻馬唔出閘關馬會咩事

好想買 佢地拍檔多數去馬

今場嚴重的係 慢半條街 天皇都係慢小小姐 咁都當沒野 沒眼睇

撞閘->騎師拉實->開閘

要狗會退錢除非佢個閘箱遲左打開
試過開左閘隻馬仲蒙住頭都唔撚退

咁唔洗睇清楚咩事？佢係半熱門黎wor仲要

將才黃傻應該騎唔郁

超班福星 肯去未

一係要
一係要何妖呢啲硬野

勁皇子
柏寶

柏寶

大摩起個孖 美麗系

貼呢個好D

任我含

唔好傻 真係既話 你覺得何妖會唔申請研咩
擺明騎師都覺得係馬問題

大眾精英

最佳拍檔
方嘉柏好鐘意搵雷神幫佢贏馬

全哥死忠 要6定7

何妖??

7必有前4

唔要11?

研訊有得申請

任我行

無人撐勁抽？

其實話要研訊果班人想研乜鳩?
要告甩邊個 告個閘?

莫雷拉會點輸？

潘頓美麗系
終於有一次事前記得

我老死同我講呢場會爆11號

將才

有冇人要火車

重賽

有冇人拉banner屌柒郭家

R10 非凡才子 / 小廢青

Ok 飛左11

唔好講e樣野.....爆左我真係爆血管今季追到依家

馬質素一般

呢場太難了

5 9 11

神州福星

決定skip呢場

鴻圖

2隻大摩，緊係要高賠

8吹細左

超班福星

才子最後召集

潘讓俾美麗贏

1 9

火車一定冇 救得一個得一個

美麗綠燈了

DI有呢場唔跑走去跑夜泥

1 9單棍 買得大贏得大

頭三應該有

9超重飛

買左10蚊

何妖想點 識騎？？？？

美麗經典收皮未

唔好咁柒好唔好

12. 董事除擁有由此等規例其他部分賦予的任何其他權力外，按照此等
規例上文規定的管轄權分配，亦擁有下列與賽事和其他賽馬事項有
關的權力：

(19) 宣佈受開賽不公平情況影響的馬匹為無出賽馬匹，但在賽事
中已宣佈為第一、第二、第三或第四名的馬匹不得因而被宣
佈為無出賽馬匹。
(20) 將他們認為於開賽時佔得不公平優勢的馬匹宣佈為無出賽馬
匹，或取消其資格。

我懷疑如果咁樣照出贏左 會唔會又算開賽時佔得不公平優勢

P cashed 多謝連巴 屙煙左

非凡 勁揪

頭四好似冇得研

1咁都頂唔到 屌

隻9睇到火都黎
轉灣唔抽出去 前面塞死哂

容癌今日差唔多場場有錢收

細潘

睇完上禮拜女皇盃再睇呢場好似慢動作咁

屌佢正拉柴

神州福星跑2000真係岩了 繼續塞車 場場都係咁

邊撚個話勁抽質素麻麻

屌今日全針

仲以為隻美麗尾後仲爆到過勁揪 點知冇力啦

火車比人打左幾巴

轉出去先搵位

好撚野雷西等天收，冇要潘頓

今日落飛黨死曬

潘明閪一夾 夾撚走左幾千萬

fuck 非凡才子隊爆我

才子直路早多出應該第一

小器鬼早啲有位應該贏

2019年仲有人信雷西

跑乜？

任我行爆一段唔得

容5條Q

大摩

不公平優勢有 蝕左就冇
姐係偷步可以dq

3 4 1 8

隻美麗都幾高質 快放頂磅擺頭都頂撚到

潘呢場好嘢 好彩走先 走遲啲都比人追到

大摩二㨂一，㨂咗高賠率
咁正氣嘅咩

連登仔不嬲撚狗

我要咗234
最後300諗住收硬錢
點知隻2衝咗50之後冇嘅

買左柒俊騎王 仲有無機

冇

勁抽勁到

飛已撕

3-4都中

最尾黎場4班1200係想點

要不是莫雷拉 非凡才子贏左啦

尾場6 7 8 13

今日梗係買盃王大摩

容癌今日幾多個第2

下場win咪得
唔可以話無機既

想allin割撚p有冇人阻止我

12檔 自己諗

銀紙補中

潘狗騎佳滕同勁揪完全係兩回事

特別鍾意拉全哥啲馬

志在XX

尾場爆獲勁

比架妹含到唔識騎馬

佳騰狗拉唔拉都輸架啦

宜春之星

阿苗預備blacklist我郭能未

雷狗就算輸都無潘狗咁仆街
一係扮塞，一係小鞭扮打

睇埋呢場就知

有冇追數料？

3 4 9 11

自由奔放

蔡頭大魔
好吉利

競駿時代 ?

全心全意？

兩場都大外檔 點撚樣跑

尾場爆啦 串哂d冷門佢

連燈好撚多迷拉狗架

support!
但邊隻膽

呢場買左你 唔該去馬

想要柒俊/幸運飛狗

肥鬼一隻都無， 今場熱門

幸運飛狗

熱食？不了

第一隻劃啦

12號好撚古怪d飛

劃走佢定劃落張飛到

潘狗呢場真係唔洗買

6轉左人騎

超班福星原來第4

我比佢斷左4重

原來吳嘉晉 今年唔好話w 連入q都無

陪跑

我追第二次了又冇錢收

勁瀟灑啦

追第三次
最仆街莫過於咁，跑完第四下場又熱番

R11 路路之星 / 金雪炫男朋友
R11 路路之星 / 我唔賭錢
R11 銀紙 / 伏部半撞

轉頭會啡格，我會落

A3

勁瀟灑

愛駒
銀紙

出左去同條女食野
屌 如果唔係中幾場

宜春之星，贏錢定打和就睇你

1-11 最後一棍回血

身為紅磚人 冇理由唔買紅磚勇士

R11 1-12

GUNNNNNNNNNNNNNN

12綠格 cashed

自由奔放.....d屎

小賭怡情 唔好大注 賭無必勝 巴打

全心全意！
特登換人博你唔信
已睇穿

2 3 9 pq

10蚊炸

你地跟12,咁我唔去喇

巴打買幾多

Me too. 都好似想愛你一秒巴咁有錢

跟P

細細地

路路之星嬴硬?

支持

兩隻跑Q我理鳩佢邊隻贏

銀紙

1 11 12
試下巴打水溫

1>2,9,11,12

路路之星傻撚左咩

快暢的 琴晚發夢發到

原來係巴打打到著燈

last 求其買幸運飛駒算

潘狗大熱留返俾D阿叔買啦

Yes

我去4號先

買銀紙收銀紙

能縮， 大外檔

馬會收

路路唔去死幾多人

得番40，跟跟

8掛

八卦

八卦well done

Game over

話乜撚野事呀屌

12差少少P

夏禮賢

乜撚野話哂事

杜美爾又阻撚住晒

拉馬狗潘狗次次黎呢招唔悶架咩

潘頓好野

話撚咗銀紙

燈閪

屌你老母潘頓跑乜撚呀

老苗又有人用

杜蛇有p
宜春之星

出閘已玩完

潘did

屌肥鬼真係冚旗連呢隻都唔去

潘頓尾場撚哂

菜明紹又係到塞車

杜美爾好波

12

我屌，杜美爾尾場整翻個p

隻 幸運飛駒 散得咁撚快

點解我會傻左買1

玩左全日 輸返比佢呢隻 西利潘頓

Cashed有錢搭車返屋企唔駛落雨行路

12呢屌

你依家先知?

隻八卦大漏閘喎

大熱頓

今日d 5檔真係唔信又一場 屌

部能撞個位出黎衝

係咪爆粗
屌無咁嬲丫麻

今日d 5檔真係唔撚信又一場...........

八卦回水啦屌你老母

睇完翡翠綠一蚊無買銀紙揮手

留意左全日
落飛狗今日死9成

2 9 10 12

猴王1檔點會咁騎

唔買銀紙唔好話識馬

至少自己唔駛死

蔡仔騎乜9 頭段又騎唔郁 直路又塞車

真係有料
冷熱馬騎功

屌你老母咩話哂事

咁其實你有無中過

重磅一定要放頭
寧願要2
銀紙啲賽績好堅
係驚腳痛姐

講咗隻1第一隻劃都仲要買嘅除咗抵撚死之外我都唔知講乜嘢好

....

過終點前拉馬
屌佢老味條四連環就係差佢

中過啦

落場雨岩哂啦 單T係好易比杜殺左姐

能叔chok哂樣咁周圍望

超班福星 勁瀟灑兩隻第二 吐血了

睇左中出

老苗其實無屌錯人
一換人即補中

大外檔 郭能
見到都怕

猴王狗d飛回得多撚丁上番去9倍 撕左一半飛

本應星期六嘅杯碟日擺落星期日呃鳩人錢

今日落飛d啡格輸撚死人場場第4

me too
翡翠綠超失望

新連登偶像 杜蛇
新十三

我買9-10比佢劏左 但唔後悔反廢能

話哂事一轉倉變左第二隻馬

係我錯

怕乜
佢唔白痴死搶放留後小小衝就ok
上場夏蛇on9搵唔到位

部能撞個位出黎衝

前一隻可能真係隻馬蝕唔起 上次屌貝蛇都其實冇信
銀紙明顯係塞先輸

兩隻質素都唔同...冇得比

長追杜死p可能會正數

早幾次跟唔贏都唔洗輸
今日跟輸撚到

部能都差d比人夾死
好彩佢撞個位出黎

睇返上場隻2號輸咩
輸個騎師囉 正常少少win左啦

拉叔的地位準備收皮了

同田雞個傻閪騎導彈一樣

nigga馬可能得咁多
割能冇跑錯
直路打落去都冇

部能成日要去馬唔怕停賽 隻騰龍超影撞何妖

只能說銀紙真係好勁 蝕到pk

豬死啦

田雞 夏蛇都上到名知咩事

真 等於日日精彩放邊個都一樣

好彩見到肥鬼成手馬 靜到咁縮左注